[皇區] 皇家馬德里 vs 利物浦 (3)

Bale

好彩

華仔陰9拉膠

中柱嚇死

大師兄丙朗
出場喇喂

嚇撚死咩

Post

皇中完楣利又中柱

換阿辛未

柱神保佑🙏🏻

老抽？

唔中柱都唔會入
唔洗驚

不嬲話佢勁 係有次岩岩傷完打比死要出
呢到d皇係咁屌佢

牙朗呢

球皇

頂撚住啊屌晒你地老母

朗加油

後防真係好唔穩

牙朗整多粒就完美

叫你咪燈到咁衡

我係咪要去柯篤屎先

冇人話佢唔勁 係佢傷太耐

個心差啲跳出黎

又話爭金球
波都入唔到

真係頂撚住 除時22

入多粒先穩陣

真心on9 學界都無佢咁on9

BB差個C啊

丙朗生性啦

頂撚住

2-2

上年下半季國家打比
光頭放佢正選之後三十幾分鐘傷出

講有今生冇來世都係會揀第一球

12碼

由對蛆倒掛個球開始回左塘啦

咁都唔入

c7

朗

球王降臨 打救我皇

BTW BB已入 差牙朗

C朗

朗阿朗

丙朗

C7生性啦好嘛

有無link pls

冇12碼

牙朗訓醒未啊

爭d

C7...

阿朗

屌 呀朗

咁都俾人封到

C7食屎啦

牙朗差小小

C7呢場做乜

生性啦朗

BBC一人一粒嘅話下季又冇得買人

朗咁點踢世界盃

Come on
Keep charging in the remaining 2mins

一控即射啦,仲推

朗今日好平靜

屌c朗

痴線個飛鏟準到

預撚左
算了 拎左歐聯先講

牙朗上呀

阿朗冷靜啲
見佢搖晒頭就知佢個人心急

140%

醒喇牙朗

朗想拎金球就爭氣入波啦

牙朗 係咪想走

牙朗要百屌 你地屌多幾撚轉頭就入波

唔入多粒都好撚大獲 真係頂唔住 除時22

阿朗真係好唔掂

次次決賽都心急啦

拿祖今日穩陣

朗太心急

你得㗎丙朗
入波拎金球喇

係咪想送個金球俾美斯呀

屌三個一齊越

牙朗好撚廢

C朗咁心急仲衰

睇佢個樣琴晚屌完閪嚟
利申 專業屌閪王

4個都offside

比我地賓狗搶晒鏡
有世界盃踢既話真係拎撚硬金球

下季印巴利

朗放鬆D冷靜D

朗好心急

好想整件決賽版

GoPro個樣

好膠

朗好似就住就住咁，係咪驚傷咗冇得踢世杯

牙朗入多粒我扮狗叫

比我地大聖搶晒鏡
有世界盃踢既話真係拎撚硬金球

金球獎咁多年都無視拉空作用王貢獻

個死狗樣真係爽到

Last一屆喇應該

阿朗哩家唔識踢順風波

Bale閘

唔撚好放鬆呀

三連冠到 我印巴利

點會有人戴拉素帽

朗比雲迪克封到傻鳩咁

印硬

卻

巴打我記得你
舊年都話訂嘢

左面冇哂人

大聖爺我愛你

卻老傳乜

雲迪克真心係勁既

到我fc發揮既時候啦

著緊我朗四寶睇波

之前逼到咁
前面入唔到，後面就等俾人屌打

睇到我好尷尬

頂撚埋佢呀皇馬

你自己隊膠啦
今場你真係唔知踢咩

對面踢到散晒啦 攻都冇力

大賽球員辛仔出場未

C朗啲動作好似有傷或是隱患,見佢好似跑唔起,有啲擔心佢世界盃

卡華積唔好有事
仲要踢we

換下人啦

熱血迫搶

Wc

Modric打埋佢嗰份

拿祖今場幾穩陣

留力姐 下回合再發力

收賓換機師我寧願睇佢地踢多10分鐘

想整作客
但決賽版好J啲

換左2個，點都留返個做保險

巴利

點解打得仲辛苦過上年3:0疤隊祖

今年一齊再買

希望你踢德國隊可以生返
14真係好撚勁

有氣無力feel

積仔無乜態

好 印巴利

高返d就無敵 後防萬金油

阿朗準備埋齋

唔好有事呀
俄羅斯等緊你

J決賽版+1

咁都救到

因為今年隊皇廢

換阿辛

老啦 d舊傷唔似後生咁快複完

君臨天下既氣勢

係對面沙拿傷左
如果唔係今年都危危乎

我打上一格係好勁的

有咩好擔心
唔係覺得提子有機下話

兩邊都踢到無晒心機咁款

最後十分鐘

差d

等睇拖船85分鐘暗黑兵法

有地方買叫埋我

Bale腳指尾拉西

又要準備畫聖了

衫就大貨
但啲章好貴

求下你 你唔好再出post

右手面條友

米路個腳真係...

靚到咁都救到

Mane 仲撚茅啦屌

-ddd

bb今日咁撚勁

Bale fit到

Benz都唔賣了

拖舟D狗屎運真係好癲

一陣會唔會邀埋猁一齊捧盃

繼續屌

賓同大聖勁撚到

賓周儲一季氣踢歌場

送比你 ,唔洗賣

賓周MOTM

怪錯拖舟 出賓周

即刻諗起米路下腳趾尾

呢下傳射都勁

力架唔用腦犯規

有決賽版記得叫埋我買

賓賓次次射靚波反而比人神救

聖AGAIN！！！！！！！！！！

暗黑兵法唔係我地哩啲人理解到

yes 9下9下又然

3-1

咩事

3:1

我大聖

bale...

巴爾se queda

Bale痴左線

可唔可以好似龍門咁佢淨係負責盃賽

哇屌...

bale

痴撚線，睇唔到

！！！！！

又係卡列奧斯

痴撚線
聽日即刻印巴利

勁撚到屌

猩猩勁撚到癲

嘩 bale痴撚線

勁 巴利

猩猩

大聖爺 我印鳩硬你

cls siu4

利記個龍可以退休了

on9龍 死左佢算啦

Bale!!!

多謝龍門

猩猩i love u

成班未來人

Goal!!!!!!!

BB 不賣了

猁傳統

睇到
笑到仆街

唔好賣巴爾 求下你

猩猩對唔住

40 多碼

on9龍

個龍搞笑

大聖金球ok?

利物蒲門將

Karius真係神龍黎
猁狗又執到靚野

2球靚到

大聖

利個龍送兩粒

不枉我著住bale睇

搞掂

個龍門玩完

仲諗住屌巴利咁撚心急

Bale!!

巴爾高速移動

廢到on9

四十多碼

飛彈

bale又carry

個龍咩事

死利狗 食屎啦

明明賓周MOTM
哩家變左BALE

利物浦 雷神 88

我都應該可以去打英超

猁狗又要買龍啦

假波龍門

腳力夠 龍門鳩

問多次 係咪有人想賣

龍門想接點知太勁

真係神奇球隊

Bale著哂火

一場兩球世界波

個龍

cls

呢個龍賣得

懷疑收咗錢打假波

收返

又派膠

最炸彈係個龍

bb唔賣了,我愛bbc

我去接都同佢咁上下 用我好過 平好多

個龍笑到我

Bale 好撚勁呀

大聖爺！！！！！！

個龍真係

差d 456

c朗：咁撚易入早知我都射啦

撲入真係好柒

買佢做3號龍吧

唔敢了

BALE MOTM

差d戴帽

karius陣間更衣室比人打死

Bale又離

米努列都接到啦

迷聖了

決賽版/下季印撚硬巴利
唔撚洗講

差啲

仲賣唔賣我聖!!!

個龍真心好屈

唔公平，有得變剎亞人

大聖 fit到漏油

佢真係好撚快

往死裏打

係咪買自己輸條友

你話啦

朗入埋就好

朗下半場隱形到

最柒係個手勢

以爆裂嘅高速移動

差d帶帽

龍門墳墓買邊個都死

利個籠生命受到威脅

波鐘

笑到停唔到

唔好打面 搵食okay

高普一陣拎佢碌木棍出黎家法處置

2個中場企角球旗做乜

真
唔反Bale了

bale 哩下貪心左
俾朗射就4-1

想睇佢戴帽或者牙朗goal
點知兩樣都冇

Bale永續

怨婦又要哭喪了

Karius應該起唔翻身

沙拿傷出都唔係致命
致命係出錯龍

朗埋齋破紀錄ok?

Bravo終於可以唔洗比人笑

丙朗絕殺
快！

而家死利狗無晒氣出猩猩爆鳩佢地真係岩晒

c 朗心諗
原來咁撚易
早知我都遠射

佢嗰下唔再推直接射model應該都救唔到

Bale真係好撚勁

有冇沙拿利狗自己都爆兩粒啦

阿朗今場冇乜浪射

屌，巴利又一球靚波

淥個麵睇捧杯

阿朗慢左好多

上水了

辛仔入黎 賓周out

唔係啦 都去到禁區 自己射好d

有沙拿入撚左你皇狗456啦

作為皇迷
有幸見證三連冠
真係好撚興奮

唔博殺了，留力世界盃

屌你未完場

未完場啊

好多疤一齊見証

2連果時都好撚感動

有沙拿一定會壓住蝗嚟打 點會有機會自爆

永續賓斯

賓bye

屌你老母

見證呢下真係
早幾年邊估到

錦上添花專員

要做波俾丙朗入波了

岩岩一路搵link
到搵到睇到巴利球波以為2:1，原來已經3:1

賓

完場先講啦

講波佬話今場會係Karius既Final

咪係
差幾分鐘都要俾人屌

未完場架on9

牙禿勁撚到

屌你老母
唔好當我燈
真係感動

利有沙拿都無撚用啦 個龍咁撚樣
屌 第一球唔撚洗講
第三球以為睇緊學界比賽
入埋都唔夠輸

朗入返粒啦

牙朗入多球皆大歡喜

唔好走ok

冇人反了

咪一鳩樣

唔好屌住
頂埋幾分鐘

一陣輸左 我肯定比巴cap圖恥笑成個月

唔好入了 買左3:1

呢到d人好撚怕比人燈的

似係冇心踢 可能留力

死球又平安鐘

A米好似放鬆就出事了

差我朗一粒皮球喎

太開心
唔好屌住

我件BALE甩章DUM鳩左

MOM應該係脷個龍

好易出事

我皇！

笑死 班猁狗賽前係咁出呢張gif嚟燈

左下左上都甩球會章 無著好耐

買過啦

3-1完左佢就好啦

3分鐘
ok了

3mins

歐霸都未贏到學人J歐聯

可以講了

利狗派膠而拎歐聯真係好撚柒爽

3分鐘點會唔夠反cup

我皇

卻仔望住高普

我朗嘅皮球呢？

朗!!!

俾牙朗埋個齊啦好嘛

俾我朗入喇
守乜鳩

仲要爆閘亂屌荷馬

仲笑緊 利記真係垃圾黎

朗差d有

C7一定好唔份氣

我皇！
印硬巴利
唔會走數

細路米路give me five

Hala Madrid yi Nada mas

咪又係神射手 是撚但啦

見細路同米路high five仲以為完場

屌你老母，阻住朗入波

重播唔播返賓周果球

三連冠

利狗沖出黎 好柒

= =???

球迷搞輸 唔比牙席入波

留個tg俾我

好想睇牙朗拎黃牌啊

仲乜撚

諗起班猁呢幾個禮拜咁撚出力燈就笑4

有球迷衝左落場

JM9

Siuma1234

阻住晒

屌 弱智

燈撚死自己個龍

阻住朗入波

阻撚住c7

仆街
朗唯一機會都畀個柒頭浪費埋

呢場好撚笑料

好賤

拉膠踢前鋒壓左上黎

Cls球迷

聖嗰球咁靚

仲爆閘鳩叫空難死全家
成班傻閪狗 抵撚你地死呀

完

Loris Karius completed his free transfer to real Madrid just before the Champions League final in Kiev in 2018, where he provided the assist for Karim Benzeama's opener and scored Real's 3rd himself.

From wikipedia

on9
俾個垃圾球迷擋我朗入球

CLS 咁嘅保安

無啦啦有黐線佬

牛b

C7成場做配角開始發癲

阻住朗入波不但止 如果係恐怖份子

球迷輸到傻撚左?

Victory!

球王賓入波

唔好屌我啦
狂歡吧
皇迷
有幸見證三連冠霸業

屌那星 呀朗差個吓 阻撚著哂

屌你我朗 on9 fans

無個球迷真係可以4 1

Bale!!!!!!!!!

Champion!!!!

唔入波唔撚緊要啦
三連霸

大聖爺

3連霸呀屌你老母

慶祝了

仆街肯定疤狗嚟阻住朗射波

三連冠 完

個球迷

Karius會有咩下場呢

Aporla 13!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

狂歡皇迷！

笑死
利迷就係爆閘狗

好撚多笑料呢場

成班皇馬球員衝去佢果到
笑到我

3連冠

個球迷食屎啦屌

3連！！！

對面個龍個樣好陰功

高普想殺人

3連霸！

猩猩留多年吧

巴利好似第一個

簽佢返黎做執波仔啦

安慰下對面個龍啦

唔知佢會點呢

已經柒到冇人理佢岩岩

高仔安慰洛夫雲

屌你主席同回錯sor9有乜分別

唔再反巴爾 對唔住

細路攬積仔

當佢狗咁撚

我皇萬歲萬歲萬萬歲

屌
興奮得滯出唔切

Karius 喊到豬頭咁

BALE STAY

今日估唔到積仔先係最派膠個位
換左拿祖入黎好好多
加埋KEYWORD神救

法包準備

成功，不過D轉會應該唔會實現

四強同決賽真係好撚-6

我皇!!!

3連冠！

魔笛中場打曬
呢場好J

點解皇馬歐聯場場波睇完都可以唔明點贏

預計 買個新仔前鋒就算了

見到牙朗飲水個都唔係好開心
臨尾明明有機會

卻老今場勁左好多

karius 單ON9野搞到冇人再理拉膠+沙拿MMA

永遠迷拖迷賓了

-6足球

馬些路同摩迪2邊控場

皇馬打2個龍緊係贏

守得好先有得-6既咁就

次次頭半場比人禁撚住打 60 70分鐘無啦啦整兩球

唉屌個on9球迷

捉去坐監啦

La Decimotersero!

其實嬴到就得啦
我諗佢都唔介意
冇佢16強8腳都輸到甩褲啦

利迷真係好雙乳，咁都唔落場打鳩佢

以後唔反賓

La Decimotercero!

王騎 笑撚左

有無頒獎link

朗哥今場表現

但其實佢好慘歐聯決賽派兩次膠，可能冇曬信心，成個職業生涯玩完

其實沖入黎果陣c7都開始原地插花
算啦

今場除左對面ON9,都無咩好講

寧願佢浪射好過

保安點做野，俾條爆閘友阻住最後個攻勢

係

個個都埋去呵返Karius

出場已經有人開post想屈MMA. 但個龍柒到咁...

沙拿就算唔傷出都要輸
派膠派成咁

跟住提早完埋場

其實都唔差架啦
都係個句
一心急就出事
嬴到就可以啦
唔洗放大某一個人啲失誤
全隊都有功勞嘅
同埋相信阿朗下年又會著火

係因為見到條友衝入黎先咁

Bale講咗好多次disappointed 冇得正選

三連冠!

我都聽到

正選反而未必打得咁好

Halamadrid

有無link有頒獎睇
sopcast收晒皮

同樣睇法

咪係
利狗一開始搶得咁勁

身為皇迷都覺得第一球好可惜

263001仲播緊

上半場控球空間都冇咩
但大聖要空間俾佢爆
其實係人都知拖舟上半場實出ISCO
下半場出BALE

笑到唔記得入嚟慶祝3連冠

Bt sports mate
they have live stream

好想睇拉膠Isco玩盃

德國出品好小咁
個天都幫皇馬

歐聯3連霸sor

會唔會又跌落車

佢地之前試過扮跌盃撚下班觀眾

頭先聽到旁述講BBC會瓦解 係咪真？

死光頭佬係有部署嘅

利今日係輸個龍

邊個諗 輸左仲要係冠軍中間行過

利子上台領獎好撚sad

重播...唔播第一球

C7最後嗰球應該一拎波就9射啦,橫掂個龍會9下咁

好撚harsh

佩狗笑曬口

thx
原來皇馬facebook live

咁快刻好盃？

光頭王呢鋪真係名留青史
球員教練生涯都咁大成就

之前睇片好似收到結果即場刻
好快

以前有個shot影佢刻盃，依家無左

教法國隊

施丹個仔都有獎牌 發達啦

皇馬之後應該教國家隊 攞埋世杯就爆機

其實光頭佬部署得幾好
去到咁上下換Bale出黎
咁佢可以爆足最後三十分鐘
而且人地又攰 反而咁樣用Bale都唔差

刻好啦

"same as above"

嗰光頭真係好旺

Bale stay

應該開波前已經講明,isco一開波就已經係咁9跑晒對面氣

男人嘅屈辱

本來應該散硬
但係過咗今場佩狗可能回心轉意

光頭佬人生真係好撚屈

佩狗係BALE耳邊講左幾句

積仔有笑

我賓又贏

其實Klopp都有
專登開波唔迫咁勁
下半場嚟

點知Bale世界波
第三球入埋雪櫃

打算賣邊個？

Bale stay就冇尼馬...長遠來計尼馬好好多 冇咁易傷先

俾獎金佢植髮

拉膠碌神棍唔得啵

覺得應該過多2年 尼馬太屁了
巴利呢家當打年

好感動

屁馬不了

算啦, 佢鑊鑊都唔識收

你係咪弱智

認同
風格唔啱

點解唔見阿朗捧盃嘅

影夠karius未,好慘

牙朗好失落

牙朗做緊訪問啦

人哋笑得咁開心 話佢失落

C朗應該冇金球啦..美斯呢年咁屈

以為佢過左EURO2016會諗通

歐冠加歐霸

睇埋世盃先知

C7無波入好失落

幫隊波三連歐聯都冇金球

仲要歐聯神射

決賽踢成咁

前面唔係佢神早bye bye左啦

咁決賽之前都係佢carry

冇阿朗點入final

世盃美斯果隊屈咁多 c朗又應該有傷 都幾難突圍

又係d成個盃賽睇一場既on9仔

利狗輸自己冇plan B
冇左沙拿成隊唔識踢

唔關事啦 有個咁既龍

其實都唔係
你見Mane都有貨

係真係輸球wonder goal
第三球nail on the coffin

c朗今場唔試下鳩射
應該有得執一粒

gerrard個樣

根本人地成季都係打一套戰術 傷左沙拿 後備邊似得你皇馬 仲可以放巴爾 阿辛斯奧

正選出賓周馬又唔見你講

光頭個動作

今日賓周馬仲踢得好過阿朗

Carvajal一傷，蝗一樣都係廢咗右路架咋，沒有誰比誰更需要哭泣呀。